# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-20 14:30+1100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: experiences/forms.py:24 experiences/templates/experiences/1111.html:45
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:171
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:30
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:394
#: experiences/templates/experiences/experience_results.html:39
#: experiences/templates/experiences/topic_culture.html:43
#: experiences/templates/experiences/topic_extreme.html:43
#: experiences/templates/experiences/topic_family.html:43
#: experiences/templates/experiences/topic_outdoor.html:43
#: experiences/templates/experiences/topic_photography.html:43
#: experiences/templates/experiences/topic_romance.html:43
msgid "Private"
msgstr "私人团"

#: experiences/forms.py:24
msgid "NonPrivate"
msgstr "拼团"

#: experiences/forms.py:24
#: experiences/templates/experiences/experience_description.html:8
msgid "Recommended"
msgstr "推荐体验"

#: experiences/forms.py:26 experiences/forms.py:91
msgid "Melbourne, VIC"
msgstr "墨尔本, 维多利亚"

#: experiences/forms.py:26 experiences/forms.py:93
msgid "Greater Victoria"
msgstr "维多利亚州其他地区"

#: experiences/forms.py:27 experiences/forms.py:91
msgid "Sydney, NSW"
msgstr "悉尼, 新南威尔士"

#: experiences/forms.py:27 experiences/forms.py:93
msgid "Greater New South Wales"
msgstr "新南威尔士州其他地区"

#: experiences/forms.py:28 experiences/forms.py:91
msgid "Brisbane, QLD"
msgstr "布里斯班, 昆士兰"

#: experiences/forms.py:28 experiences/forms.py:91
msgid "Cairns, QLD"
msgstr "凯恩斯, 昆士兰"

#: experiences/forms.py:28 experiences/forms.py:92
msgid "Gold coast, QLD"
msgstr "黄金海岸, 昆士兰"

#: experiences/forms.py:28 experiences/forms.py:93
msgid "Greater Queensland"
msgstr "昆士兰州其他地区"

#: experiences/forms.py:29 experiences/forms.py:92
msgid "Hobart, TAS"
msgstr "霍巴特, 塔斯马尼亚"

#: experiences/forms.py:29 experiences/forms.py:93
msgid "Greater Tasmania"
msgstr "塔斯马尼亚"

#: experiences/forms.py:30 experiences/forms.py:92
msgid "Adelaide, SA"
msgstr "阿德莱德, 南澳"

#: experiences/forms.py:30 experiences/forms.py:92
msgid "Greater South Australia"
msgstr "南澳其他地区"

#: experiences/forms.py:31 experiences/forms.py:94
msgid "Darwin, NT"
msgstr "达尔文, 北领地"

#: experiences/forms.py:31 experiences/forms.py:94
msgid "Alice Springs, NT"
msgstr "艾利斯斯普林斯, 北领地"

#: experiences/forms.py:31 experiences/forms.py:94
msgid "Greater Northern Territory"
msgstr "北领地其他地区"

#: experiences/forms.py:32 experiences/forms.py:95
msgid "Perth, WA"
msgstr "珀斯， 西澳"

#: experiences/forms.py:32 experiences/forms.py:94
msgid "Greater West Australia"
msgstr "西澳其他地区"

#: experiences/forms.py:33 experiences/forms.py:96
msgid "Christchurch, NZ"
msgstr "基督城, 新西兰"

#: experiences/forms.py:33 experiences/forms.py:96
msgid "Queenstown, NZ"
msgstr "皇后镇, 新西兰"

#: experiences/forms.py:33 experiences/forms.py:96
msgid "Auckland, NZ"
msgstr "奥克兰, 新西兰"

#: experiences/forms.py:33 experiences/forms.py:96
msgid "Wellington, NZ"
msgstr "惠灵顿, 新西兰"

#: experiences/forms.py:35 experiences/forms.py:52
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:34
msgid "Melbourne"
msgstr "墨尔本"

#: experiences/forms.py:35 experiences/forms.py:52
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:45
msgid "Sydney"
msgstr "悉尼"

#: experiences/forms.py:36 experiences/forms.py:53
msgid "Brisbane"
msgstr "布里斯班"

#: experiences/forms.py:36 experiences/forms.py:53
msgid "Cairns"
msgstr "凯恩斯"

#: experiences/forms.py:37 experiences/forms.py:54
msgid "Gold Coast"
msgstr "黄金海岸"

#: experiences/forms.py:37 experiences/forms.py:54
msgid "Hobart"
msgstr "霍巴特"

#: experiences/forms.py:38 experiences/forms.py:55
msgid "Adelaide"
msgstr "阿德莱德"

#: experiences/forms.py:38
msgid "Darwin"
msgstr "达尔文"

#: experiences/forms.py:39
msgid "Alice Springs"
msgstr "艾利斯斯普林斯"

#: experiences/forms.py:40 experiences/forms.py:56
msgid "Perth"
msgstr "珀斯"

#: experiences/forms.py:41
msgid "Christchurch"
msgstr "基督城"

#: experiences/forms.py:41 experiences/forms.py:61
msgid "Queenstown"
msgstr "皇后镇"

#: experiences/forms.py:42
msgid "Auckland"
msgstr "奥克兰"

#: experiences/forms.py:42
msgid "Wellington"
msgstr "惠灵顿"

#: experiences/forms.py:52
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

#: experiences/forms.py:52
msgid "Victoria"
msgstr "维多利亚"

#: experiences/forms.py:52
msgid "New South Wales"
msgstr "新南威尔士"

#: experiences/forms.py:53 experiences/forms.py:54
msgid "Queensland"
msgstr "昆士兰"

#: experiences/forms.py:54
msgid "Tasmania"
msgstr "塔斯马尼亚"

#: experiences/forms.py:55
msgid "South Australia"
msgstr "南澳"

#: experiences/forms.py:56
msgid "West Australia"
msgstr "西澳"

#: experiences/forms.py:60
msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

#: experiences/forms.py:61
msgid "Otago"
msgstr "奥塔哥"

#: experiences/forms.py:73
msgid " Guest"
msgstr "人"

#: experiences/forms.py:73 experiences/forms.py:74
msgid " Guests"
msgstr "人"

#: experiences/forms.py:83
msgid "AU$ 3000 - 5000"
msgstr "15000-25000人民币/人"

#: experiences/forms.py:83
msgid "AU$ 5000 - 6500"
msgstr "25000-30000人民币/人"

#: experiences/forms.py:83
msgid "> AU$ 6500"
msgstr "> 30000人民币/人"

#: experiences/forms.py:98
msgid "AUD"
msgstr "澳元"

#: experiences/forms.py:98
msgid "NZD"
msgstr "新西兰元"

#: experiences/forms.py:98
msgid "CNY"
msgstr "人民币"

#: experiences/forms.py:798
msgid "Popularity"
msgstr "预定次数"

#: experiences/forms.py:798
#: experiences/templates/experiences/topic_outdoor.html:13
msgid "Outdoor"
msgstr "户外运动"

#: experiences/forms.py:798
msgid "Urban"
msgstr "都市风情"

#: experiences/forms.py:799
msgid "None"
msgstr "无"

#: experiences/forms.py:799
msgid "Famili with elderly"
msgstr "有老人"

#: experiences/forms.py:799
msgid "Famili with children"
msgstr "有小孩"

#: experiences/forms.py:799
msgid "Famili with elderly&children"
msgstr "有老人和小孩"

#: experiences/forms.py:802
msgid "Eg. Melbourne, Sydney, Brisbane..."
msgstr "例如：墨尔本、悉尼、布里斯本 ..."

#: experiences/forms.py:855 experiences/forms.py:1232
#: experiences/forms.py:1236 experiences/resource.py:1384
#: experiences/views.py:1886 experiences/views.py:1894
#: experiences/views.py:1898 experiences/views.py:2112
#: experiences/views.py:2117 experiences/views.py:2126
#: experiences/views.py:2131
#, python-format
msgid "%s"
msgstr ""

#: experiences/forms.py:1119
msgid "[Tripalocal] "
msgstr "【本土客】 "

#: experiences/forms.py:1119
msgid " has requested your experience"
msgstr " 预约了您的体验"

#: experiences/forms.py:1120 experiences/forms.py:1134
#: experiences/forms.py:1154 experiences/forms.py:1166
#: experiences/forms.py:1178 experiences/forms.py:1202
#: experiences/resource.py:260 experiences/resource.py:284
#: experiences/resource.py:296 experiences/resource.py:308
#: experiences/views.py:1946 experiences/views.py:1962
#: experiences/views.py:1974 experiences/views.py:2001
#: experiences/views.py:2069 experiences/views.py:2080
msgid "Tripalocal <"
msgstr "本土客 <"

#: experiences/forms.py:1133
msgid "[Tripalocal] Your booking request is sent to the host"
msgstr "【本土客】 您的预约已经发送"

#: experiences/forms.py:1153 experiences/forms.py:1201
#: experiences/resource.py:259 experiences/resource.py:283
#: experiences/views.py:1945 experiences/views.py:2000
msgid "[Tripalocal] Booking confirmed"
msgstr "【本土客】 预订确认"

#: experiences/forms.py:1165 experiences/forms.py:1177
#: experiences/resource.py:295 experiences/resource.py:307
#: experiences/views.py:1961 experiences/views.py:1973
msgid "[Tripalocal] Booking reminder"
msgstr "【本土客】 预订提醒"

#: experiences/forms.py:1189 experiences/resource.py:271
#: experiences/views.py:1988
msgid "[Tripalocal] How was your experience?"
msgstr "【本土客】 您对我们的体验还满意吗？"

#: experiences/forms.py:1222 experiences/views.py:1940
#: experiences/views.py:2064
msgid "%H:%M %d %b %Y"
msgstr "%Y{0}%m{1}%d{2}%H:%M"

#: experiences/resource.py:212
msgid "[Tripalocal] Successfully registered"
msgstr "【本土客】 注册成功"

#: experiences/templates/experiences/1111.html:26
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:372
#: experiences/templates/experiences/experience_results.html:19
#: experiences/templates/experiences/topic_culture.html:24
#: experiences/templates/experiences/topic_extreme.html:24
#: experiences/templates/experiences/topic_family.html:24
#: experiences/templates/experiences/topic_outdoor.html:24
#: experiences/templates/experiences/topic_photography.html:24
#: experiences/templates/experiences/topic_romance.html:24
msgid "From"
msgstr " "

#: experiences/templates/experiences/1111.html:26
#: experiences/templates/experiences/topic_culture.html:24
#: experiences/templates/experiences/topic_extreme.html:24
#: experiences/templates/experiences/topic_family.html:24
#: experiences/templates/experiences/topic_outdoor.html:24
#: experiences/templates/experiences/topic_photography.html:24
#: experiences/templates/experiences/topic_romance.html:24
#, python-format
msgid " %(currency)s/person "
msgstr "%(currency)s/人起"

#: experiences/templates/experiences/1111.html:44
#: experiences/templates/experiences/experience_description.html:19
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:393
#: experiences/templates/experiences/experience_results.html:38
#: experiences/templates/experiences/product_description.html:8
#: experiences/templates/experiences/topic_culture.html:42
#: experiences/templates/experiences/topic_extreme.html:42
#: experiences/templates/experiences/topic_family.html:42
#: experiences/templates/experiences/topic_outdoor.html:42
#: experiences/templates/experiences/topic_photography.html:42
#: experiences/templates/experiences/topic_romance.html:42
msgid "hrs"
msgstr "小时"

#: experiences/templates/experiences/1111.html:44
#: experiences/templates/experiences/experience_description.html:19
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:89
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:91
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:393
#: experiences/templates/experiences/experience_results.html:38
#: experiences/templates/experiences/product_description.html:8
#: experiences/templates/experiences/topic_culture.html:42
#: experiences/templates/experiences/topic_extreme.html:42
#: experiences/templates/experiences/topic_family.html:42
#: experiences/templates/experiences/topic_outdoor.html:42
#: experiences/templates/experiences/topic_photography.html:42
#: experiences/templates/experiences/topic_romance.html:42
msgid "days"
msgstr "天"

#: experiences/templates/experiences/coupon_p20.html:16
#: experiences/templates/experiences/coupon_voyagerp100.html:22
msgid "Promo code successfully applied"
msgstr "打折码成功使用"

#: experiences/templates/experiences/coupon_voyagerp100.html:9
msgid ""
"By booking this listing, you accept Tripalocal terms and conditions, and "
"agree to pay the total amount shown on the right."
msgstr "我同意本土客的服务条款,隐私条款,退款条款,并支付右侧显示的总计金额"

#: experiences/templates/experiences/coupon_voyagerp100.html:12
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:132
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:113
msgid "Please accept terms and conditions"
msgstr "请选择同意本土客服务条款"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:7
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:23
msgid "Custom Itinerary"
msgstr "订制行程"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:39
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:77
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:133
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:189
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:245
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:301
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:348
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:43
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:49
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:49
msgid "Group size"
msgstr "人数"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:86
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:90
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:357
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:193
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:249
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:305
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:352
#: experiences/templates/experiences/search_result.html:21
#: experiences/templates/experiences/supplier_search.html:24
msgid "Location"
msgstr "目的地"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:98
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:375
msgid "Duration"
msgstr "天数"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:101
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:382
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:386
msgid " Day"
msgstr "天"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:105
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:94
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:150
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:206
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:262
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:318
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:365
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:106
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:393
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:95
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:151
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:207
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:263
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:319
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:366
#: experiences/templates/experiences/search_result.html:430
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:107
msgid "Add City"
msgstr "添加城市"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:118
#: experiences/templates/experiences/search_result.html:88
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:150
msgid "per person (Total of "
msgstr "每人,(共计"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:154
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:469
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:518
msgid " Day(s)"
msgstr "天"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:159
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:476
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:525
msgid "Day"
msgstr "天"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:169
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:28
msgid "hr(s)"
msgstr "小时"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:176
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:736
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:35
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:61
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:117
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:173
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:229
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:285
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:339
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:89
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:91
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:161
msgid "per person"
msgstr "每人"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:294
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:304
msgid "Empty itinerary"
msgstr "无效行程"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:392
#: experiences/templates/experiences/search_result.html:88
msgid "Update"
msgstr "刷新"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:394
msgid "Delete Location"
msgstr "删除该目的地"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:692
msgid "Image size exceeds the limit (2M)"
msgstr "图片大小超过上限(2M)"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary.html:697
msgid "Invalid image type"
msgstr "不支持的图片类型"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:81
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:137
msgid "Departing Location"
msgstr "出发地"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:85
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:141
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:197
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:253
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:309
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:356
msgid "Price"
msgstr "价格（每人）"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:91
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:147
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:203
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:259
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:315
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_left_section.html:362
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:7
msgid "Request a Custom Itinerary"
msgstr "订制行程"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:15
msgid "Your request has been submitted!"
msgstr "谢谢咨询！"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:16
msgid "A custom itinerary will be sent to you shortly."
msgstr "我们会在48小时内发送给你私人订制的方案"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:24
msgid ""
"Complete just a few easy steps and we will<br> send you an itinerary tailor "
"made for your trip"
msgstr "填写以下信息后我们会按您要求发送一份为您专门订制的行程到您的邮箱"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:25
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:34
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:79
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:117
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:38
msgid "Destinations"
msgstr "目的地"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:39
msgid "List some locations you would like to visit on this trip."
msgstr "目前我们可以服务澳洲，新西兰。请填写您要去的城市。"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:45
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:46
msgid "Between which dates would you be travelling?"
msgstr "您行程的起止日期"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:53
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:61
msgid "Group Size"
msgstr "人数"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:62
msgid "How many adults will be travelling? Any children?"
msgstr "本次旅行共多少人？有儿童吗？"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:65
msgid "Adults"
msgstr "成人"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:69
msgid "Children (2-12 years old)"
msgstr "儿童（2-12周岁）"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:76
#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:114
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:83
#: experiences/templates/experiences/search_result.html:96
msgid "Interests"
msgstr "兴趣"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:84
msgid ""
"What kind of things are you interested in? Check the topics that interest "
"you."
msgstr "您对什么感兴趣呢？请去掉感兴趣的主题。"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:92
msgid "What's Included"
msgstr "是否要包括以下"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:93
msgid "We don't currently provide car rental."
msgstr "自驾租车服务我们只做推荐不负责预定"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:96
msgid "Domestic flights at destination"
msgstr "目的地境内航班"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:99
msgid "Accommodation"
msgstr "住宿"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:102
msgid "Driver"
msgstr "车+司机兼导游"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:108
msgid "Budget"
msgstr "预算"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:109
msgid "What is your budget for this trip?"
msgstr "您本次旅行的预算是多少？"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:121
msgid "Other Requirements"
msgstr "其他要求"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:122
msgid "Anything else you would like to let us know?"
msgstr "您还有什么其他要求吗？"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:128
msgid "Contact Details"
msgstr "联系"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:129
msgid ""
"Almost done! Just leave us your contact details so we can get back to you."
msgstr "请留下您的联系方式。"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:134
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:138
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:144
msgid "WeChat"
msgstr "微信"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:148
msgid "Mobile"
msgstr "移动电话"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:157
#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:85
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:163
msgid "Oops!"
msgstr "不好意思，"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:163
msgid "There was a problem submitting your request. Please try again shortly."
msgstr "您的请求未提交成功。请稍后再试。"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:168
msgid "Please fill in all required fields before continuing."
msgstr "请完成所有必填项"

#: experiences/templates/experiences/custom_itinerary_request.html:173
msgid "Please enter a valid phone number. eg. +61 123456789 or +86 12345678901"
msgstr ""

#: experiences/templates/experiences/email_booking_cancelled_host.html:6
#: experiences/templates/experiences/email_booking_cancelled_traveler.html:6
msgid "Cancellation confirmed"
msgstr "【本土客】 确认取消"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_cancelled_host.html:7
#, python-format
msgid "Your following booking with %(first_name)s is now cancelled: "
msgstr "您预订与%(first_name)s的体验之旅已经被取消"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_cancelled_host.html:15
msgid "To avoid future cancellations, please update your calendar regularly."
msgstr "为了避免取消预约，请定期更新您的行程安排。"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_cancelled_traveler.html:7
msgid "Your experience with "
msgstr "您预订与"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_cancelled_traveler.html:7
msgid " is now cancelled"
msgstr "的体验之旅已经被取消"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_cancelled_traveler.html:10
#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_host.html:10
msgid "Your refund is now on the way back to your original payment method."
msgstr "退款已经在处理过程中，不久就会返回到您之前用于支付的账户。"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_cancelled_traveler.html:11
#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_host.html:11
msgid ""
"The refund usually takes 2-3 business days but may take up to 10 business "
"days depending on the bank."
msgstr ""
"退款通常会在2~3个工作日后返回到您的账户，但由于银行等原因， 该期限可能会达到"
"10个工作日。"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_host.html:6
#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_traveler.html:6
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:112
msgid "Booking confirmed"
msgstr "预订确认"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_host.html:7
#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_traveler.html:7
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_traveler.html:8
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:113
msgid "Please meet "
msgstr "请与"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_host.html:7
#: experiences/templates/experiences/email_booking_requested_host.html:9
msgid " and "
msgstr "等"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_host.html:7
#: experiences/templates/experiences/email_booking_requested_host.html:9
msgid "others"
msgstr "人"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_host.html:7
#: experiences/templates/experiences/email_booking_requested_host.html:9
msgid "other"
msgstr "人"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_host.html:7
msgid "at the meeting point"
msgstr "在以下地点会合"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_host.html:14
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_host.html:10
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_requested.html:115
msgid "on "
msgstr "时间："

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_host.html:14
#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_traveler.html:10
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_host.html:10
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_traveler.html:10
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:115
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_requested.html:115
#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:103
msgid " at "
msgstr ", "

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_host.html:15
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_host.html:11
msgid "to take them on your experience"
msgstr "带他们体验"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_host.html:19
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_host.html:16
#, python-format
msgid ""
"%(user_first_name)s's local mobile&nbsp;number is <strong>"
"%(user_phone_number)s</strong><br>\n"
"  Please contact %(user_first_name)s&nbsp;on the day for any last minute "
"changes.<br>\n"
"  We have given %(user_first_name)s your number <strong> "
"%(host_phone_number)s</strong><br>\n"
"  please send %(user_first_name)s a message if this number is incorrect."
msgstr ""
"%(user_first_name)s的当地手机号码是 <strong>%(user_phone_number)s</"
"strong><br>\n"
"                                                                                如"
"果当天有任何行程变更，请及时与%(user_first_name)s&nbsp;联系<br>\n"
"                                                                                我"
"们把您的手机号提供给了%(user_first_name)s <strong> %(host_phone_number)s</"
"strong><br>\n"
"                                                                                如"
"果此号码不正确，请与%(user_first_name)s联系并确认信息"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_traveler.html:7
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:113
msgid " at the meeting point"
msgstr "在以下地点会合"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_traveler.html:10
#: experiences/templates/experiences/email_booking_requested_host.html:7
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_traveler.html:10
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:161
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:115
msgid "on"
msgstr "时间："

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_traveler.html:11
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_traveler.html:11
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:116
msgid "to experience"
msgstr "体验"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_traveler.html:14
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_traveler.html:15
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:119
msgid "'s local mobile number is "
msgstr "的当地手机号"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_traveler.html:15
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_traveler.html:16
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:120
msgid "Please contact "
msgstr "如果当天有任何行程变更，请及时与"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_traveler.html:15
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_traveler.html:16
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:120
msgid " on the day for any last minute changes."
msgstr "联系"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_traveler.html:16
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_traveler.html:17
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:121
msgid "We have given your number to "
msgstr "我们把您的手机号提供给了"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_traveler.html:17
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_traveler.html:18
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:122
msgid "please send "
msgstr "如果此号码不正确，请与"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_confirmed_traveler.html:17
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_traveler.html:18
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:122
msgid " a message if this number is incorrect."
msgstr "联系并确认信息"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_requested_host.html:6
msgid " has requested for your experience"
msgstr " 预约了您的体验"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_requested_host.html:9
msgid "Are you free on "
msgstr "您在"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_requested_host.html:9
msgid " for "
msgstr ""

#: experiences/templates/experiences/email_booking_requested_host.html:10
#, python-format
msgid "Please respond within 48 hours or %(user_first_name)s will be refunded."
msgstr "请在48小时内回复，否则%(user_first_name)s将收到全额退款。"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_requested_traveler.html:6
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful.html:80
msgid "You have requested "
msgstr "您预订了"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_requested_traveler.html:6
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful.html:80
msgid "'s experience"
msgstr "的体验之行感觉如何？"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_requested_traveler.html:8
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful.html:82
msgid " on "
msgstr ""

#: experiences/templates/experiences/email_booking_requested_traveler.html:14
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful.html:96
msgid "Please feel free to send a message to"
msgstr "请直接联系"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_requested_traveler.html:14
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful.html:96
msgid "if you have any questions."
msgstr "如果您有任何疑问。"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_response.html:4
msgid "Your following booking request is accepted by the host"
msgstr "您的预约已经确认"

#: experiences/templates/experiences/email_booking_response.html:6
msgid ""
"Your following booking request is rejected by the host. You will get fully "
"refunded."
msgstr "您的预约已被取消，您将收到全额退款。"

#: experiences/templates/experiences/email_reminder_host.html:6
#: experiences/templates/experiences/email_reminder_traveler.html:6
msgid "Booking reminder"
msgstr "【本土客】 预订提醒"

#: experiences/templates/experiences/email_reminder_host.html:8
#, python-format
msgid "Tomorrow you will be meeting %(user_first_name)s at "
msgstr "明天请与%(user_first_name)s"

#: experiences/templates/experiences/email_reminder_traveler.html:8
msgid " tomorrow at"
msgstr "明天在以下地点会合"

#: experiences/templates/experiences/email_review_traveler.html:6
msgid "How was your experience with "
msgstr "您对"

#: experiences/templates/experiences/email_review_traveler.html:6
msgid "? "
msgstr "的体验之旅有什么感想?"

#: experiences/templates/experiences/email_review_traveler.html:8
msgid "You have completed the following experience on "
msgstr "您在"

#: experiences/templates/experiences/email_review_traveler.html:8
msgid ", how did it go?"
msgstr "进行了以下的体验, 感觉如何?"

#: experiences/templates/experiences/email_review_traveler.html:13
msgid "Leave a review for your host so they can get more bookings :)"
msgstr "请留下您对领路人的评价，以便他们能更好地完善服务。"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:7
msgid "Booking Confirmation"
msgstr "预订确认"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:25
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:25
msgid "Payment Details"
msgstr "付款"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:29
msgid "Promo code"
msgstr "打折码"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:31
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:35
msgid "Invalid promo code"
msgstr "无效打折码"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:45
msgid "Traveller Details"
msgstr "游客信息"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:51
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:83
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:32
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:64
msgid "First name"
msgstr "名"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:61
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:73
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:42
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:54
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:95
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:76
msgid "Country"
msgstr "国家/地区"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:102
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:83
msgid "Destination mobile number"
msgstr "目的地手机号"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:107
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:88
msgid "Roaming mobile number"
msgstr "漫游手机号"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:113
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:94
msgid "Invalid local number"
msgstr "无效目的地手机号"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:118
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:99
msgid "Invalid roaming number"
msgstr "无效漫游手机号"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:121
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:102
msgid "Your host will contact you via this number on the day."
msgstr "领路人将在当天通过此号码联系您"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:124
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:105
msgid "Please enter at least one number"
msgstr "请至少留下一个手机号"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:129
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:110
msgid "By booking this listing, you agree to "
msgstr "我同意本土客的"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:129
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:110
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:129
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:110
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:129
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:110
msgid "and"
msgstr "和"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:129
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:110
msgid "Traveller Refund Policy"
msgstr "退款政策"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:135
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:116
msgid "Credit card / Alipay"
msgstr "信用卡 / 支付宝"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:137
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:118
msgid "WeChat Pay"
msgstr "微信支付"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:160
msgid "Reservation for"
msgstr "预订人数："

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:160
msgid " person(s)"
msgstr "人"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:161
msgid " at"
msgstr ", "

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:162
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:165
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:129
msgid "Rate:"
msgstr "单价:"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:165
msgid " per person for "
msgstr "每人, 约"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:165
#: experiences/templates/experiences/itinerary_detail.html:85
msgid " hours"
msgstr "小时"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:167
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:131
msgid "Subtotal:"
msgstr "合计:"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:170
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:133
msgid "Processing Fee:"
msgstr "预订手续费:"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_confirmation.html:171
#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:134
msgid "Total:"
msgstr "总计:"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful.html:103
msgid "Send message"
msgstr "发送消息"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:140
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_requested.html:133
msgid " should get back to you within 24 hours."
msgstr "将会在未来的24小时内与您联系。"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:141
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_requested.html:134
msgid "If you don't hear from "
msgstr "如果24小时内您未收到任何来自"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_confirmed.html:141
#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_requested.html:134
msgid " within next 24 hours, your payment will be refunded."
msgstr "的信息，您可以收到全额退款。"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_requested.html:112
msgid "Your booking request has been sent to "
msgstr "【本土客】 您的预约已经发送给"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_requested.html:113
msgid "You "
msgstr "您"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_requested.html:113
msgid "and "
msgstr "和"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_requested.html:113
msgid " of your "
msgstr "个"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_requested.html:113
msgid "friends"
msgstr "朋友"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_requested.html:113
msgid "friend"
msgstr "朋友"

#: experiences/templates/experiences/experience_booking_successful_requested.html:113
msgid " have requested to experience "
msgstr "预约了以下体验"

#: experiences/templates/experiences/experience_description.html:12
#: experiences/templates/experiences/experience_description.html:14
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:9
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:11
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:80
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:82
msgid "with"
msgstr "与"

#: experiences/templates/experiences/experience_description.html:14
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:11
msgid "Experience"
msgstr "体验"

#: experiences/templates/experiences/experience_description.html:25
#: experiences/templates/experiences/product_description.html:15
msgid "Overview"
msgstr "详细介绍"

#: experiences/templates/experiences/experience_description.html:36
msgid "Activities"
msgstr "具体行程"

#: experiences/templates/experiences/experience_description.html:47
msgid "What to wear"
msgstr "推荐穿着"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:24
msgid "The experience has expired. Only you can see it now."
msgstr "该体验已结束。目前只有您可以查看。"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:28
msgid "The experience has not be approved. Only you can see it now."
msgstr "该体验仍在审核中。目前只有您可以查看。"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:63
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:65
msgid "Book"
msgstr "预订"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:80
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:82
msgid "Reservation"
msgstr "预订"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:89
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:91
msgid "for"
msgstr "约"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:89
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:91
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:102
msgid "No. of Guests"
msgstr "人数"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:113
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:171
#: experiences/templates/experiences/search_result.html:44
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:114
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:175
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:127
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:129
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:188
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:190
msgid "Request"
msgstr "预订"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:143
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:218
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:869
msgid "Save to Wishlist"
msgstr "保存至兴趣列表"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:148
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:223
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:860
msgid "Saved to Wishlist"
msgstr "已保存至兴趣列表"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:157
msgid " hour"
msgstr "小时"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:157
msgid " day"
msgstr "天"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:158
msgid " Public Tour"
msgstr "非私人团"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:158
msgid " Private Tour"
msgstr "私人团"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:179
msgid "Guests"
msgstr "人数"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:198
msgid ""
"Hurry, more than 50&#37; of this tour has been booked within the next 6 "
"months"
msgstr "赶快抓紧哦，6个月内超过50&#37;的时间已经被订掉了！"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:205
msgid ""
"Hurry, more than 80&#37; of this tour has been booked within the next 6 "
"months"
msgstr "赶快抓紧哦，6个月内超过80&#37;的时间已经被订掉了！"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:243
msgid "About the host,"
msgstr "介绍 —— "

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:252
msgid "More"
msgstr "展开"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:258
msgid "Trust"
msgstr "验证"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:265
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:279
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:271
msgid "Reviews"
msgstr "评论数"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:278
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:292
msgid " Review(s)"
msgstr "条评论"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:352
msgid "People also booked"
msgstr "您还可能对这些体验感兴趣"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:360
msgid "Travel with Locals"
msgstr "旅游达人"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:365
msgid "Local Experiences"
msgstr "特色体验"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:372
#: experiences/templates/experiences/experience_results.html:19
msgid "/person"
msgstr "/人起"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:404
msgid "Itineraries"
msgstr "精品路线"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:408
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:80
msgid "10 Day Trip"
msgstr "10日私人精品游"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:409
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:81
msgid "Melbourne + Sydney + Gold Coast"
msgstr "墨尔本 + 悉尼 + 黄金海岸"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:413
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:36
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:47
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:65
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:83
msgid "Include 1 night accommodation"
msgstr "包括1晚住宿"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:415
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:420
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:67
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:72
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:85
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:90
msgid "View details"
msgstr "查看路线"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:418
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:70
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:88
msgid "Includes all accommodation"
msgstr "包括全部住宿"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:432
msgid "The experience has expired, or has not been approved."
msgstr "该体验已结束，或仍在审核中。"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:567
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:595
msgid "Please select coordinate, time and guest number"
msgstr "请选择坐标，时间和人数"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:642
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:856
msgid "The experience has been added to your wishlist"
msgstr "该体验已成功加入您的兴趣列表"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:649
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:865
msgid "The experience has been removed from your wishlist"
msgstr "该体验已成功从您的兴趣列表中移除"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:661
#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:879
msgid "Please try again later"
msgstr "请稍后再试"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:870
msgid "Save now, plan later"
msgstr ""

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:890
msgid "- Less"
msgstr "收起"

#: experiences/templates/experiences/experience_detail.html:898
msgid "+ More"
msgstr "展开"

#: experiences/templates/experiences/experience_results.html:5
msgid "Experiences"
msgstr "个体验"

#: experiences/templates/experiences/experience_results.html:11
msgid "Request a trip"
msgstr "订制行程"

#: experiences/templates/experiences/experience_results.html:19
#, python-format
msgid "%(currency)s"
msgstr "%(currency)s"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:7
msgid "Itinerary Checkout"
msgstr "行程确认"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:127
msgid "-day "
msgstr "天"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:127
msgid " adult(s) "
msgstr "成人"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:127
msgid " children "
msgstr "儿童"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:127
msgid "private tour"
msgstr "私人行程"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_confirmation.html:129
msgid " per person"
msgstr "每人"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_booking_successful.html:7
msgid "Itinerary Confirmed"
msgstr "行程预订成功"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_detail.html:14
msgid "You have successfully booked this itinerary!"
msgstr "行程预订成功"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_detail.html:34
msgid " Day "
msgstr "天"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_detail.html:34
msgid " Person Custom Itinerary"
msgstr "个成人私人订制行程"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_detail.html:39
msgid "Per Person "
msgstr "平均每人"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_detail.html:47
#: experiences/templates/experiences/itinerary_detail.html:49
msgid "Lock in price"
msgstr "锁定优惠价格"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_detail.html:53
msgid "Enquire about this itinerary"
msgstr "定制咨询"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_detail.html:67
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Card number"
msgid "Day %(number)s"
msgstr "第%(number)s天"

#: experiences/templates/experiences/itinerary_detail.html:85
msgid " days"
msgstr "天"

#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:12
msgid "Tripalocal | Most popular trips"
msgstr "本土客精品路线"

#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:19
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:21
msgid "Tripalocal"
msgstr "本土客"

#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:23
msgid "Authentic local experiences"
msgstr "一场原汁原味的旅行"

#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:24
msgid "Check our most popular trips"
msgstr "查看我们最受欢迎的路线"

#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:33
msgid "3 Day Trip"
msgstr "3日私人精品游"

#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:38
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:43
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:49
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:54
msgid "View Details"
msgstr "查看路线"

#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:41
#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:52
msgid "Include 2 night accommodation"
msgstr "包括2晚住宿"

#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:62
msgid "7 Day Trip"
msgstr "7日私人精品游"

#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:63
msgid "Melbourne + Sydney"
msgstr "墨尔本 + 悉尼"

#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:98
msgid "Prefer a personally tailored trip?"
msgstr "想要一个量身定制的假期吗？"

#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:99
msgid "We can help you out with that"
msgstr ""

#: experiences/templates/experiences/multi_day_trip.html:100
msgid "Help me plan my trip"
msgstr "帮我定制行程"

#: experiences/templates/experiences/product_description.html:25
msgid "Highlights"
msgstr "行程亮点"

#: experiences/templates/experiences/product_description.html:36
msgid "Description"
msgstr "详细介绍"

#: experiences/templates/experiences/product_description.html:47
msgid "Schedule"
msgstr "行程时间"

#: experiences/templates/experiences/product_description.html:58
msgid "Tips"
msgstr "贴心提示"

#: experiences/templates/experiences/product_description.html:70
msgid "What's included"
msgstr "票价包括"

#: experiences/templates/experiences/product_description.html:81
msgid "Pickup detail"
msgstr "接送详情"

#: experiences/templates/experiences/product_description.html:92
msgid "Disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: experiences/templates/experiences/product_description.html:103
msgid "Refund policy"
msgstr "退款政策"

#: experiences/templates/experiences/product_description.html:114
msgid "Insurance"
msgstr "保险"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:19
msgid "You did not book this experience."
msgstr "您没有预订过该体验。"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:29
msgid "You left a review for this experience already."
msgstr "您已经评论过该体验。"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:43
msgid "How did you go with "
msgstr "与"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:43
msgid "'s experience?"
msgstr "的体验之行感觉如何？"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:46
msgid "How did you feel about the overall experience?"
msgstr "您对本次体验的总体评价是？"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:65
msgid "Please leave a review for this experience for the host's public profile"
msgstr "请留下您对本次体验之行的评论，该评论会显示在体验向导的资料中"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:72
msgid "Is there anything you'd like to tell "
msgstr "您有什么想对"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:72
msgid " personally?"
msgstr "说的吗？"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:79
msgid ""
"Anything we should know about? (Only Tripalocal team will see this section)"
msgstr "有什么想对本土客说的吗？（只有本土客团队才会看到此栏评论）"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:103
msgid "On "
msgstr "在"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:105
#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:108
msgid "You have experienced"
msgstr "体验了"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:106
#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:108
msgid " with "
msgstr "您和"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:144
msgid "Not satisfied"
msgstr "不满意"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:158
msgid "A little disappointed"
msgstr "有点失望"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:172
msgid "It was ok"
msgstr "马马虎虎吧"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:186
msgid "It was pleasant"
msgstr "很愉快的体验"

#: experiences/templates/experiences/review_experience.html:199
msgid "It couldn't be better"
msgstr "不能再好了"

#: experiences/templates/experiences/review_experience_success.html:92
msgid "Thank you for your review!"
msgstr "谢谢您的评论"

#: experiences/templates/experiences/review_experience_success.html:93
msgid "Ready for your next adventure?"
msgstr "准备好了尝试更多体验？"

#: experiences/templates/experiences/review_experience_success.html:110
msgid "Check out more experiences"
msgstr "查看其他体验"

#: experiences/templates/experiences/search_result.html:9
#: experiences/templates/experiences/supplier_search.html:16
msgid "Discover"
msgstr "探索"

#: experiences/templates/experiences/search_result.html:25
#: experiences/templates/experiences/supplier_search.html:28
msgid "City"
msgstr "市"

#: experiences/templates/experiences/search_result.html:61
msgid "Kids friendly only"
msgstr "仅亲子夏令营"

#: experiences/templates/experiences/search_result.html:69
msgid "Drivers only"
msgstr "领路人自驾"

#: experiences/templates/experiences/search_result.html:77
msgid "Private tours only"
msgstr "仅私人团"

#: experiences/templates/experiences/search_result.html:83
msgid ""
"Interests: food &amp; wine, education, history &amp; culture, architecture"
msgstr "兴趣：美食美酒，名校游学, 历史人文, 经典建筑"

#: experiences/templates/experiences/search_result.html:83
msgid "edit"
msgstr "修改"

#: experiences/templates/experiences/search_result.html:113
#: experiences/templates/experiences/search_result.html:436
msgid "More Filters"
msgstr "更多选项"

#: experiences/templates/experiences/search_result.html:114
msgid "Apply Filters"
msgstr "更新"

#: experiences/templates/experiences/topic_culture.html:8
msgid "Tripalocal | Local Culture"
msgstr "本土客 风土人情"

#: experiences/templates/experiences/topic_culture.html:13
msgid "Local Culture"
msgstr "风土人情"

#: experiences/templates/experiences/topic_extreme.html:8
msgid "Tripalocal | Extreme Experiences"
msgstr "【本土客】 刺激体验"

#: experiences/templates/experiences/topic_extreme.html:13
msgid "Extreme Experiences"
msgstr "刺激体验"

#: experiences/templates/experiences/topic_family.html:8
msgid "Tripalocal | Bring the Kids"
msgstr "【本土客】 亲子游"

#: experiences/templates/experiences/topic_family.html:13
msgid "Bring the Kids"
msgstr "亲子游"

#: experiences/templates/experiences/topic_outdoor.html:8
msgid "Tripalocal | Outdoor"
msgstr "本土客 | 户外之旅"

#: experiences/templates/experiences/topic_photography.html:8
msgid "Tripalocal | Photography Worthy"
msgstr "本土客 | 风光摄影"

#: experiences/templates/experiences/topic_photography.html:13
msgid "Photography Worthy"
msgstr "风光摄影"

#: experiences/templates/experiences/topic_romance.html:8
msgid "Tripalocal | Honeymoon"
msgstr "本土客 蜜月游"

#: experiences/templates/experiences/topic_romance.html:13
msgid "Honeymoon"
msgstr "蜜月游"

#: experiences/templates/experiences/wechat_qr_payment.html:8
msgid "QR Code Payment"
msgstr "扫码支付"

#: experiences/templates/experiences/wechat_qr_payment.html:15
msgid "Scan QR code to complete payment"
msgstr ""

#: experiences/templates/experiences/wechat_qr_payment.html:23
msgid "Log In to Wechat on Phone"
msgstr ""

#: experiences/templates/experiences/wechat_qr_payment.html:24
msgid "Install"
msgstr ""

#: experiences/templates/experiences/wechat_qr_payment.html:24
msgid "and open Wechat on phone"
msgstr ""

#: experiences/templates/experiences/wechat_qr_payment.html:32
msgid "Scan QR Code"
msgstr ""

#: experiences/templates/experiences/wechat_qr_payment.html:33
msgid "Log in to Web Wechat in Discover -> Scan QR Code"
msgstr ""

#: experiences/views.py:1387 experiences/views.py:1765
#: experiences/views.py:1787 experiences/views.py:2453
#: experiences/views.py:3113
msgid "Image size exceeds the limit"
msgstr "图片大小超过上限"

#: experiences/views.py:1389 experiences/views.py:1767
#: experiences/views.py:1789 experiences/views.py:3115
msgid "File type is not supported"
msgstr "不支持的文件类型"

#: experiences/views.py:1706
msgid "Experience with the same Id already exists"
msgstr "该Id已分配给其他体验"

#: experiences/views.py:2068
msgid "[Tripalocal] Your experience is cancelled"
msgstr "【本土客】 您预订的体验已经取消"

#: experiences/views.py:2079
msgid "[Tripalocal] Cancellation confirmed"
msgstr "【本土客】 确认取消"

#: experiences/views.py:2696
msgid "Kids Friendly"
msgstr "亲子夏令营"

#: experiences/views.py:2698
msgid "Host with Car"
msgstr "领路人自驾"

#: experiences/views.py:2700
msgid "Private group"
msgstr "私人团"

#~ msgid "Day %(forloop.counter)s"
#~ msgstr "第%(forloop.counter)s天"

#~ msgid " day "
#~ msgstr "天"

#~ msgid "For each person "
#~ msgstr "平均每人"

#~ msgid "Pay"
#~ msgstr "付款"

#~ msgid "< AU$ 3000"
#~ msgstr "< 15000人民币/人"

#~ msgid "Please contact our lovely custom service"
#~ msgstr "请咨询我们的私人订制服务"

#~ msgid "People"
#~ msgstr "人数"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "语言"

#~ msgid "Sort by"
#~ msgstr "排序"

#~ msgid "Age limit"
#~ msgstr "年龄限制"

#~ msgid "Hours planned"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "Items selected"
#~ msgstr "已选项目"

#~ msgid "Selected Total"
#~ msgstr "总计"

#~ msgid "Proceed to Checkout"
#~ msgstr "结账"

#~ msgid "Price PP"
#~ msgstr "价格（每人）"

#~ msgid "Subtotal"
#~ msgstr "合计"

#~ msgid "Please select time"
#~ msgstr "请选择时间"

#~ msgid "Confirm"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid ""
#~ "Hurry, more than 50%% of this tour has been booked within the next 6 "
#~ "months"
#~ msgstr "赶快抓紧哦，6个月内超过50%%的时间已经被订掉了！"

#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "预览"

#~ msgid "Export PDF"
#~ msgstr "保存为PDF"

#~ msgid "Union Pay"
#~ msgstr "银联支付"

#~ msgid "Hopeless Romance"
#~ msgstr "蜜月游"

#~ msgid "Please scan the QR code below."
#~ msgstr "请扫描下面的二维码。"

#~ msgid " to take "
#~ msgstr "是否有空带"

#~ msgid " on your experience"
#~ msgstr "进行您的体验之旅"

#~ msgid ""
#~ "If you are not available on the proposed date, please reply to this email "
#~ "to %(user_first_name)s with a new date and time. If a new time cannot be "
#~ "arranged, you can cancel this reservation below and %(user_first_name)s "
#~ "will be refunded."
#~ msgstr ""
#~ "如果您在该时间没空，请回复此邮件与%(user_first_name)s约定新的时间。 如果双"
#~ "方未找到合适时间,您可以点下方按钮取消这次体验,%(user_first_name)s将得到全"
#~ "额退款。"

#~ msgid "hour"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "Northern Territory"
#~ msgstr "北领地"

#~ msgid "Canterbury"
#~ msgstr "坎特伯雷"

#~ msgid "Yes, I'm available."
#~ msgstr "是的，我用空。"

#~ msgid "Cancel booking"
#~ msgstr "取消预约"

#~ msgid "Leave a review for "
#~ msgstr "请留下评价给"

#~ msgid "Expires on"
#~ msgstr "到期"

#~ msgid "Security code"
#~ msgstr "验证码CVV"

#~ msgid "Billing Address"
#~ msgstr "账单地址"

#~ msgid "Street Address 2"
#~ msgstr "街道 2"

#~ msgid "State"
#~ msgstr "省"

#~ msgid "Postcode"
#~ msgstr "邮编"

#~ msgid "It’s ok to change your mind"
#~ msgstr "您提交预订后仍可更改"

#~ msgid ""
#~ "If you cancel at least 7 calendar days in advance, there is no "
#~ "cancellation fee."
#~ msgstr "如果您提前至少7个自然日取消预订，我们将全额退款"

#~ msgid ""
#~ "If you cancel between 3 and 6 calendar days in advance, you will be "
#~ "charged a 50 percent cancellation fee."
#~ msgstr "如果您提前3至6个自然日取消预订，我们将半额退款"

#~ msgid ""
#~ "If you cancel within 2 calendar days in advance, you will be charged a "
#~ "100 percent cancellation fee."
#~ msgstr "如果您在少于3个自然日取消预订，您将获得半额退款"

#~ msgid "Melbourne or Sydney"
#~ msgstr "墨尔本或悉尼"

#~ msgid "Include accommodation for one night"
#~ msgstr "包括1晚住宿"

#~ msgid "Hosts with cars only"
#~ msgstr "仅领路人自驾"

#~ msgid "Include accommodation for two nights"
#~ msgstr "包括2晚住宿"

#~ msgid "Include accommodation for six nights"
#~ msgstr "包括6晚住宿"

#~ msgid "Include accommodation for nine nights"
#~ msgstr "包括9晚住宿"

#~ msgid "Book Now"
#~ msgstr "预订"

#~ msgid "Auto update"
#~ msgstr "自动刷新"

#~ msgid "Can't find the experience you Want?"
#~ msgstr "找不到您心仪的体验之旅？"

#~ msgid "Email us at "
#~ msgstr "请发送邮件至"

#~ msgid ""
#~ "with the preferred experience, the dates and times and we will get back "
#~ "to you within 48 hours with a customised experience just for you!"
#~ msgstr ""
#~ "，附上您喜欢的体验，日期以及时间，我们会在48小时内回复您，为您定制符合您要"
#~ "求的体验。"

#~ msgid "We offer exclusive experiences with private groups"
#~ msgstr "我们为私人团体提供高端定制服务"

#~ msgid "Sorry but there was an error."
#~ msgstr "请稍后再试"

#~ msgid ""
#~ "Tripalocal: {} has requested your {} on {}. Please respond within 48 "
#~ "hours or {} will be refunded"
#~ msgstr ""
#~ "本土客:{}对您的{}发出了请求，预定的出发时间为{}，请在48小时内回复，否则系"
#~ "统会自动退款给{}"

#~ msgid ""
#~ "Tripalocal: You have requested {}'s {} at {}, further information will be "
#~ "provided shortly."
#~ msgstr ""
#~ "本土客: 您对{}的{}的请求已经成功发送，时间是{}，我们会在稍后提供给您更详尽"
#~ "的旅程信息。"

#~ msgid ""
#~ "Tripalocal: Your booking for {exp_title} with {host_name} at "
#~ "{exp_datetime} has been confirmed."
#~ msgstr ""
#~ "本土客: 您预订的和{host_name}在{exp_datetime}的{exp_title}已经被成功确认。"

#~ msgid ""
#~ "Tripalocal: You have a confirmed booking request for {exp_title} sent by "
#~ "{customer_name} at {exp_datetime}."
#~ msgstr ""
#~ "本土客: 您已经成功确认了和{customer_name}在{exp_datetime}的{exp_title}的订"
#~ "单。"

#~ msgid ""
#~ "Tripalocal: Your booking request for {exp_title} at {exp_datetime} with "
#~ "{host_name} has been cancelled. Refund is on the way."
#~ msgstr ""
#~ "本土客: 您预订的和{host_name}的在{exp_datetime}的{exp_title}的订单已经被取"
#~ "消。退款通常会在3个工作日内到达您的账户（个别银行可能需要最多10个工作"
#~ "日）。"

#~ msgid ""
#~ "Tripalocal: {customer_name}'s booking request for {exp_title} at "
#~ "{exp_datetime} has been cancelled."
#~ msgstr ""
#~ "本土客:{customer_name}预订的在{exp_datetime}的{exp_title}的订单已经被取"
#~ "消。"

#~ msgid ""
#~ "Tripalocal: How was your experience with {host_name}? Please leave a "
#~ "review for your host to help out another traveller planning their perfect "
#~ "trip."
#~ msgstr ""
#~ "本土客: 您对和{host_name}的体验之旅有什么感想， 请留下对领路人的评价，以帮"
#~ "助其他用户计划他们的路线。"

#~ msgid ""
#~ "Tripalocal: You've got one booking for {exp_title} with {customer_name} "
#~ "at {exp_datetime} coming soon."
#~ msgstr "本土客:{customer_name}预订的在{exp_datetime}的{exp_title}即将开始。"

#~ msgid ""
#~ "Tripalocal: Your booking for {exp_title} with {host_name} at "
#~ "{exp_datetime} is coming soon."
#~ msgstr ""
#~ "本土客: 您预订的和{host_name}的在{exp_datetime}的{exp_title}即将开始。"

#~ msgid "Tripalocal: {sender_name}"
#~ msgstr "本土客:{sender_name}"

#~ msgid ""
#~ "Tripalocal: It's been 24 hours since {guest_name} reached out. Please "
#~ "confirm or decline the request as soon as possible."
#~ msgstr ""
#~ "本土客：{guest_name}给您发送的订单请求已经超过24个小时，请尽快确认或拒绝。"
